(集思廣益) 如果你係波叔 你會點樣做份財政案

屌